蘋果日報：最低工資推行10年首次「凍薪」明年5月1日起計兩年維持每小時$37.5元！

唔洗減

又名飯鐘錢
37.5 依加夠唔夠食個午餐 ?

新移民又然

老闆：你唔鍾意可以唔做，你唔做大把人做

而家仲有邊度係37
兩年前做連鎖飲食兼職都收緊50

冇所謂啦，反正最受害都係低下階層，呢班人最希望社會穩定，訴求就係番工

大把清潔都係最低工資

唔使減就偷笑啦

大把！

做過嘢就知

因為要符合申請公屋資格

點解要攬炒
點解要破壞？

香港已經爛曬

我地乜都豬曬

所以 最低工資長期有市場

M記餐都夠食嘅

其實點解D決定一做就係做兩年
點解唔可以靈活變通D

不過識變通就唔撚係政府啦
完

公務員下年實要減

不過應該會嘈 明明今年數據係要加但係凍

無口音唔請的

好多文職請既OA都請PT做
得3舊水,一日朝九晚六,冇飯鐘錢

BTW:試過做一日張枱起路口,冇私穩冇尊嚴

咁低人工仲要落手做

寧願去做保安算

因為係商家佬話事 當初傾幾錢個陣 20張話會有好多老闆出唔起咁多添 立咗後就無講過
而家傾最高工時同勞工假變17日 班友又係用返呢個理由